p風暴 屌你林峰洗唔洗係監獄gel到個頭咁行呀

入冊仲留到pat陰

gel扁佢?
係個陰斜得勁姐

係咪打算拍曬26個英文字母咁多套風暴?

機戰咁

第一次風暴P，第二次風暴P

Pee風暴

第一次風暴P 入獄篇
第二次風暴P 逃獄篇

第三次風暴P 終焉的香港

張智霖第二集死撚左，第三集又用其他身分翻生

張繼聰都係啦

邊有死到呀，都係同一個阿Sir角色嚟
反而做佢妹個Dada喺第一集係另外個角色

睇返好似係同名黎喎

第一集 就係抗癌美少女
俾王敏德當左做雞去招待其他人

第二集就係張智霖個妹

第四集就係做人妻

有錢富二代
成個監倉 連大sir 都跟佢搵食

BTW 最後佢著住套姣婆紫西裝
真心唔識欣賞

on9仔

P風暴
掃毒2
使徒2
明日戰記
尋秦記
風雲2
風林火山

古仔

套戲林峯出場就係講個髮型，表達佢監獄係橫行無忌嘅富二代

監獄可能有salon
監倉廁所有齊洗頭水護髮素Hair Gel Hairspray